建議警隊設踢館制度

想做警察就去警署約戰，拳頭交，打輸就讓位比挑戰者

反對！

半山表示無意見

G持

忠、誠、勇、毅四大派，再細分

完全同意，建議立即推行

你係呢到凶到我無用 有本事同我去警總行返轉

設立道館制度 比我地去拎徽章

全香港三萬幾門生

除暴go